（急）機場口號要改變

我地目標應該要直指政權
反正我地都宣左戰，都係盡地一鋪。

口號：推翻殺人共產黨
目的：洗大陸遊客腦，為輸出革命意識鋪路

同意就幫手推po
推到成個機場都叫「推翻殺人共產黨」

唔同意就由佢沉吧！